屌那星 恆基個女職員正撚到...

個男人條熱褲

詹sir條褲

好想佢用對絲襪塞住我個口 條底褲笠
再向我塊面屙尿 吐口水

恆基D cs不嬲高質
之前成日渣車去尖沙咀中間道H Zentre
每個門口一個女cs
見到你又點頭又彎腰又笑

水喉佬

汁男咁款

係唔係好多空姐轉左做cs

cs講明唔靚唔請
因為真係有西客投d cs唔夠靚

條熱褲睇到我扯咗

口罩靚女

不過詹sir對腳

戴口罩都知道唔靚？

想奶隻黑絲腳

你覺得呢樣野只玩左大半年?
過去10幾年都係咁玩，公司形像問題，所以要請靚仔靚女

靚女直接跑私鐘好過啦

個男人做乜撚野

點知佢有冇返PT

細蚊仔見識少，陀地係唔係無咁重風塵味

詹SIR小熱褲正啲

條仔係咪平時驗樓嗰個？

條褲想點...

Gay test

屌，好變態！屌你老味！我鐘意

有無人諗過將兩個人下半身互調，應該無違和感

詹sir 做乜9

詹sir扯晒旗

對詹無乜好感

想奶爆佢對淫西腳

唔緊咩

唔知想點佢條褲真係

詹sir今日地盤look , 啲地盤佬先會鐘意著熱褲

係，反正2者都係雞

gay test failed
詹sir條短褲仔仲吸引過條女

好想攞條熱褲打飛機

痴撚線 成個post討論條熱褲

牛仔孖煙通

詹sir都暈撚晒浪啦
條女咁撚正

詹sir係咪好搵得

隻熱褲腳好正

1:00 Skylight 嘟

Failed

走去拍av

下

gay test